拜登宣布會勝選

如果最後輸咗點算

講明俾人知會郁手喇

找數

拍定手先 Yeah

真心唔知民主黨條Track喺邊

準備叫班左翼出嚟攪事

條友腦殘 仲未復原

Come on Man !

即係話俾人聽最後輸咗一定係對手做咗手腳

佢以為紅色係佢

點樣on track？票箱全面進場？